[Hello!Project 討論區 #34] Angerme最高！船木結！船木結！船木結！

モーニング娘。 '18/Morning Musume'18

生田衣梨奈 野中美希 森戶知沙希 譜久村聖 羽賀朱音 飯窪春菜
石田亞佑美 橫山玲奈 牧野真莉愛 小田櫻 加賀楓 佐藤優樹

アンジュルム/Angerme/天使之淚

勝田里奈 竹內朱莉 和田彩花 室田瑞希 中西香菜
川村文乃 上國料萌衣 佐佐木莉佳子 笠原桃奈 船木結

Juice=Juice

宮崎由加 梁川奈奈美 高木紗友希 段原瑠瑠
植村あかり 宮本佳林 稻場愛香 金澤朋子

カントリー・ガールズ/Country girls

山木梨沙 梁川奈奈美 船木結 森戸知沙希 小關舞

こぶしファクトリー/Kobushi factory

和田櫻子 野村みな美 浜浦彩乃 井上玲音 廣瀨彩海

つばきファクトリー/Tsubaki factory

山岸理子 小野田紗栞 小野瑞步 新沼希空 谷本安美
岸本ゆめの 淺倉樹樹 小片リサ 秋山真緒

國際資源站 搵seed埋便

必看con(暫)
Sayu 畢業 con

MM 17 春 con

工藤遙 畢業 con

中字DVD
MM DVD Magazine Vol.97 夏日合宿(上)

MM DVD Magazine Vol.100 敬啟，Haru前輩

MM DVD Magazine Vol.101 夏日合宿(下)

MM DVD Magazine Vol.105 10期青春 DVD

Hello!Project 資訊台
ハロ！ステ
星期三20:00更新

アブカミ
星期五20:00更新

家族排名機，應該識玩架啦

船木結世界第一

船木結船木結船木結船木結船木結船木結船木結

我意思係唔會偷影人等機，個段時間suppose 係私人時間黎
接機佢出黎就預比你影，所以係不同的

咁又真係幾冇品

之前早安係機場都比人影

但如果在街頭撞到成員 咁係咪唔應該同佢地講野

影都算 po出尼全世界都知就有問題 呢啲自己收埋慢慢j咪算

講野我覺得冇野嘅

我會同佢地交換line

小船小船！ 你駛去邊呀？

我諗佢地喺街撞到男飯會驚到逃跑

邊會比

你會唔會一衝上去就問どこに行く啊

好似係唔可以的
但都有人會咁

去問路

當正常人打個招呼我又覺得冇野 有人認得佢都係好事姐
除非佢好似ももち咁完全引退

我未上船呀 唔好走呀

我剩係想表達對你既愛意炸 我冇意傷害你架 喂！

係咪好似痴線佬講既野

扮遊客

exact7ly

咁多年都冇龜井流出消息
我覺得好勁

我唔信咁多年 龜井落街冇人認得佢

你好

嘻嘻 小船..

我由你細細個望住你大 嘻嘻...

我對你...所有野都...好熟識架啦...嘻嘻

報警啊

龜井咪又係得班hp飯認得 白金期有幾多飯

都冇奶油咁多年一個都撞唔到掛

講完冇消息呢樣 桃子又係冇晒消息咁

好鍾意佢把聲

唔通日本人真係咁尊重私隱

無左招牌頭認唔出

除左班痴線飯 大部分都係

通常退圈後飯都唔會再提

咩片

支棒點關嫁
開左關唔到

官方棒？長㩒

link

勁kai，係到拆電池

負評了，樓主係咁意淫我條女船木

唔好

佢琴晚同我對眼左廿幾次三十次
電到大叔小鹿亂撞
你肯定佢仲係你條女？

船木結的後宮們

船木娘娘

28碎卜卜脆

j到出血

睇member咋
都知你咩樣
睇黎做咩

船木又你條女
咁佢係幾q既

有CD-ROM

如果小結是一條船 我願意當她的螺旋槳

春巴上左黎未？

你又有睇h!p架咩師兄 我對矮妹無抵抗力

下個po名

賣晒生寫，吔屎啦

睇返韓國嗰邊 香港真係好細聲

就咁決定

咁俾link黎

唉 對唔住囉

第一排辦事不力

開始作我地船木黨既黨歌未

我有係咁叫架啦

船木世界第一

唔彈下彈下已經fail咗

你到時唔係麻醬世界第一先算

3日入面，要背韓文粵語普通話都幾勁

到時係幾時

我再彈應該會比人打

開新po時

差d收皮 訓著左

做一個DD多輕鬆 平等地給矛MB我的愛

買唔買到生寫

無晒生寫，隔離個女仔買到，想問佢300蚊收かみ

唔知而家過去

清一色表示已經無晒

一黎就賣完啦
100套都唔知有無

又有日飯大手購入?

りなっぷ有wear真係好 可以突破冇twitter用呢樣野

咁而家有咩做

等

上去等？

一排好撚近，春巴贏晒

琴日係日飯買晒？

坐係到等，有冷氣

勁on9，我起碼排100人以內

好嬲 一早有飛唔講 又要空左個位

屌 唉 d人唔知咩叫責任

竟然係座位

等睇今晚春菜巴好似我咁亢奮 忘記自己條菜係邊個

呀 春菜巴 拜託你擊掌或者影相果陣講

香港黎架！

幫我地挽回面子

最好就同船船講啦

見到有人拎mm17捧

懷疑3分1都係日飯

依個應該係琴日3-5行既距離

正啦 前面冇野阻 你係咁行前啦

企埋去舞台邊睇啦 佢都冇封野

你坐靠中間定側邊？

有封

中間右面第三

好正
可以咁近望
春巴準備瘋狂

今日個場大唔大過琴日？

感覺細少少

最早排果班應該係日飯+大陸飯吧
9估

你個位睇船木一流
你一陣大把野睇
小心原地爆炸

有位仲要細少少
到底有幾多個位

你琴日都爆到死左啦

船豬嗰陣好似好fd
我覺得應該畀返淳爸揀人
營運依家好似有心丟淡mo娘咁

淳君以前會錄demo畀member學佢點唱 依家
畀我揀嘅話我覺得知醬唔啱mo娘
其中一個我會揀utachan 入咗應該唔會走

有個日飯走黎同我換左飛
話佢d朋友係前面個排
仲想補錢比我

你正常唔換啦

可以過黎同我換架 講笑

麻話佢電話入面d早安歌 係淳君唱既version黎...

你一陣體驗下 點解我亢奮咁耐

好攰

仲博過MB

係架

應該多香港人黎睇

換左
無乜所謂

你條仔呢

會唔會變地藏

尋日大把
15都有

我都有 淳君唱真係好好聽

有種莫名嘅空虛感⋯⋯

我會做地藏
佢兩張連位同我換

你鍾意都地藏 收得皮

唔跳都嗌call啦

我同大家講到時咪睇台con DVD

我會好柒

比啲聲！

唔好咁

空虛感係因為數一數 巳經得返十個月

桃： Make some noise 呀

あやちょ畢業場你點算

我9/8握影影相 之後先仲空虛

咁你之後推邊個

收

同mayu一樣

唔識嗌call
但大致かみ個名個d位我都記得

好

通常都係intro u-oh-u-oh 同跟mb舉手位

所以你去左第幾排

琴晚嗌左幾段喉嚨已經受不了 之後就無嗌 對佢地唔住

推麻？

企直用肚pump氣
嗌足全程仲可以吹水

下次要準備龍角散 同野飲 一邊嗌一邊recover

係咪要用丹田運氣

Forever單推再箱淨低9個

你一定係唱歌高手 成日聽人講要用丹田氣，但除左訓係度，完全唔識

嗌下嗌下就識嫁啦
衝多幾次現場

H!P現場算好溫和架啦

仲以為你要脫坑了

可以教早安唱歌先

咁高難度

你知邊個係オレンジの6番？

偉大

「道重さん卒業によってファンを辞めることは、道重さんが望んでいない」

同樣道理

呀也

所以我先箱推

論攝影師嘅重要性

而家成團得佢一個仲未減到

減淨少少肉就夠了

韓國果套都係春con 衫

分開睇都仲OK，拍埋落れいれい同みな美度真係太大對比

我重點落左喺船木度

太大對脾比

咁影相要對望好多秒下

5000YEN架wo，比毒撚回下本都得掛

同會長握

喂毒藥嘅眼神

已經mark抵曬要點玩

會長:無center無歌詞 唔緊要 最緊要有氣勢

仲係成個腦船木 麻醬回不來了

麻巴 上次エアキス仲有一張

琴晚我貼左啦 我個心得船木

姣麻不了

咁仲唔改名

石田蛇王個頭真係好型 點解唔比佢一直keep住呢個頭

因為驚佢蛇王

佢做真心霸氣
點解要殺自己條女

Li巴你舞台劇聽得明？

An Ger Me
仲最短裙女團

你知唔知果個就係⋯⋯

咪就係依段片

咦 依個鍾數 春巴應該亢奮中

頂

我都係，滿腦都loop緊船木,室田,上國料，回味緊佢地好華麗既表演

長知識了

已截圖，方便未來鞭屍

女主角死晒

6成唔到掛 你知佢啲角色名全部譯音聽到我一舊雲

總之佢係森林溝左櫻 點知佢係對家個妹
又唔信有愛點點點點 然後奸角嘅會長同麻殺左佢呀媽
佢自己又隊死埋櫻 到最後格格帶住成班𡃁攻城
然後一刀KO左佢

係咪殺佢老母再屈係加加加殺？

一間講 我呢冇帶鎮痛貼好痛

叫船木幫你 fufu

Fufufufufuneki

格格純粹係反抗軍+救櫻
殺老母就個丞相搞事

6成好勁 我諗自己最多2成
唔敢去睇舞台劇

我睇唔到成個表演

係咪要幫留意船木隻眼

好多高佬

淨係腦內翻譯已經好辛苦 仲要留意劇情

同佢講你係香港黎
幫我地挽回面子

你唔早d講

晏就有講

重點中西唔係擊 係揸左野

我冇睇

船木巴激突

轉中西推囉 佢人氣麻麻

鬼得閒 我推唔夠低人氣啊

但佢flirt你喎 有冇心動？

我明你點解會比船木搞死

要撩手心先得

啱啱對唔少

佢係咪好撚主動呢？

船木bb
好掛住你呀
你偷左我野未還返比我呀
我依家穿左個洞呀

tempo

發現清一色

睇完live第二日乜都做唔到

好似精神上比人按摩完咁 好鬆弛好愉悅

全身細胞都活躍過 refresh晒咁

哇屌 諗諗下都係睇多次笠不個blog

？！

桃的韓國扑：

こんにちは！
テンションが高まって幸せで溢れている笠原桃奈です😊✨

韓国の皆さんは、声援が本当に大きくて、みんなで一緒に盛り上がってくれて、心から「嬉しい！」「楽しい！」ってすっごく思いました。

桃的香港扑：

こんにちは！
ちょっと眠い笠原桃奈です！😊

香港の方は、一昨日の韓国公演でのファンの皆さんより、静かめな感じがしました！

姐係香港靜佢就眼訓
韓國嘈佢就好high出晒幸福汁

雖然佢本身就鍾意韓國 但係兩篇扑 睇佢打字都feel到佢喺韓國開心勁多 睇字都覺得佢興奮

係咪又過份解讀左

笠不

你識日文 你睇完覺唔覺佢打韓國果篇係high到手震住咁打

速成

今日係咁打錯字 最衰都係船木

佢其實有推韓團

學倉頡

等睇埋佢今日台灣感想 如果都好似去韓國咁high.
就證明左我地幾失敗

學晒泡菜團啲野

好後悔冇中途轉船木燈

今日大器仲high過香港

你咁近台仲咁冷靜既

你既亢奮report呢

唔係專推天使 冇計

一間打啦 等佢地落黎

台灣有乜可能靜過香港

但係咁近見中電 好難唔變心架喎

唔通你對春菜既愛咁堅定？

香港 又有得影相勁開心

一陣早安11月取消香港行

有一刻勁開心 彩花有提春菜

對比之下 搞到我好似好唔專一又易變心咁

你一向

事實

我唔堅定點推佢接近5年

早知帶春菜牌仔 屌

踩場咁串

一場誤會

彩花同佢咁fd 同答問題都有提佢

船木有段係我面前跳 蹲左落去 剛剛好平排望住
佢面向前笑 搞到我唔知點 我又笑一笑咁

原來知醬比人話佢唔係病 而係唔知醒

exactly 咁你應該明我琴晚做咩咁亢奮

都怪我太激烈，一晚好多次

想像下 去握船木 佢岳高頭眼碌碌咁望實你 心都融埋

咁我應該去鄉女活動先岩 有知有船

你唔係同我搶船木架咩 知醬又關你事？

小心比知踩背

對眼好似2粒波子咁圓咁閃

除左樣衰/性格差既 我有邊個唔岩

再望住你笑 即刻爆炸

岩啊 死高佬阻住哂 仲要企直哂

有無識到台妹女飯

係囉 點解佢隻眼咁圓碌碌咁可愛

原來佢好似單親家庭

係咪無左桃老子母

好似老豆

老豆走左佬定上左神枱

大師 係車影我地

錄左片不過幾差 掛住揮手同佢地

佢琴日都有影 可能得閒會拎出黎j
睇得出佢好珍惜所有歌迷

大師...

痴線有職員小朋友同車

放條片上黎一齊欣賞下

我相信放完會屌我影得廢 因為我自己都覺得

佢巴士反晒光得三張ok

咁你影多幾張相比大家睇下
影多幾張船木

冇啦得片 上左巴士反晒光 屌

琴日又唔黎同我地相認食飯

大師個人好真 睇佢反應就知
又會好感激歌迷
我好欣賞大師

個頭頂

我唔知你地食飯
下次如果有機會就一齊食啦
如果有其他絲打都食的話

哇屌 張圖睇到我起雞皮 好毛神神呀

有呀 原來好多絲打真係絲打黎 我以為全巴

春巴仲同邊個對眼多？

Hp出名多女飯

我愛Hp

室田 船木 大師

室田冇乜望我 我心傷了

玩完啦，好攰

巨根滿唔滿足？

頭幾首，桃係咁望我，但我舉kami色，搞到我勁想轉色
之後第一次mc舉左牌，之後桃就無再望過我

都話去現場好易會變心架啦
我就是成功的例子

頭幾隻就知你同邊個成員夾 或者佢對你有興趣

ANGERME 10位成員首次訪港 機場大批支持者守候
(高清圖片)

Hello! Project旗下女子組合ANGERME首度訪港，昨日中午抵達機場時近百名支持者舉起紙牌和應援物品等迎接。

10名成員星期五完成韓國演出昨日早上隨即到港準備晚上在九龍灣展貿中心Music Zone的演唱會，星期日再到台灣完成亞洲巡演的第三站。不過多位成員未有展現疲態，接受傳媒拍照之餘亦與接機的支持者不斷互動。

我懷疑成員會知道邊種飯會鍾意自己多d

有啲唔滿足真心
想衝日con
右邊多日飯叫call大聲好多
我坐左邊，身邊無乜人叫
我出盡左奶力了

mm香港場我無咩所謂
天使肯出秋con schedule未呀

我尋晚就係咁比桃吸引住

變心變到唔記得麻

天使！天使！

未講完！
之後我擊掌、影相、送佢地走不停舉kami牌同大叫佢
之後！
佢上到巴士！
臨走指住我88
個心！爆炸

我沒有巨乳 巨根可以嗎？

好掙扎
下年春衝硬但今年秋衝唔衝去
好窮

Join 不過天使黃牛難唔難搵 twitter好似冇乜見人放

而我不知道麻是誰

かみこ我上台影相佢講我件衫 我件衫有love字

影相個陣kami比心心我
我真係暈得

影到桃桃咁嘅樣

我放左片上b站 咪屌咁重我好垃圾拍得

天使？ 和田19春先畢
姐係18秋係最後既開心con

票通之類都有嘅, 唔難
twi不太留意但唔會無吧

你有冇即場跳love love love machine wowowoowowowww

有人大叫are you happy 有跳下 agonna都有跳下

係佢地跳

咁你有冇對住かみこ大叫まりあ最高？

佢地竟然識跳

我連續兩個月睇天使
已經好開心
我係好容易滿足嘅ヲタ

我琴日擊掌都忍唔住對住かみこ大叫かわいい

點解可以咁得意

錢可以再搵過 大師睇一場少一場

我推梗係得意

日本有幾個網放飛
個度都好多人放

川擊掌個陣話我對耳環好靚
但個陣比kami電死左
同埋桃係kami後面，我好似太激動無拍到桃

呢個scale嘅地鐵廣告應該5位數姐

如果g music同JCD有傾全年deal應該仲平
做過media agency

一定有

佢一年做咁多日韓artist

同我換飛個日飯送左兩張室田2018生日生寫比我
佢以為我唔中意室田
因為佢比我個陣我好驚訝講唔到野

有錢巴問完價係咪出offer搞fan meeting

會唔會應援會有CD-ROM黎

麻又更扑了

邊個黎？

唔出奇啦 可能人地一路睇一路笑

かみ真係係巴士指住我同我byebye
係我錯覺定真

林生 我可以做免費音響

你見到你上台影相果時 你應該都見到我啦

係真架

我有望到你背影
無望正面

咁姐係琴晚大師真係同我對眼？

對眼好出奇咩 你唔係以為作地對眼喺度望乜
人地熟練到跳跳下舞都可以傾計

隻眼咪就係用黎望我地依d死毒撚既樣 記下人咁

我背影有夠肥

佢未上車到上左車都有大叫kamiko
我一直望住佢揮手
之後佢望到我就指左我一下之後對住我揮手
係真嫁係咪！

天使睇完兩場d call都好難咁 不過有幾首好易

大師

唔好諗 當係啦

我以為佢望其他人 但係我頭一兩首歌都係望住大師 對左幾秒 對御姐完全無抵抗力

你試下對住佢笑 有d成員會向你笑返架

我坐咁後船都有望我！但無咩觸電嘅感覺
中西一開始都有諗過係咪望我，佢對眼好細
但後來發覺佢真係望住我
好彩我個位啱啱有個lone比成員望我

你係最前面 你會確定到真係對你笑

我有笑 笑到成個變態佬咁

船木係正我前面平排對望起碼5秒

我反而覺得好易，無乜特別記call
但大致都跟到，除左叫人名個到

船木bb
有求必應

對住我唱果下真係不得了

Same 係咪中左我琴日果個位 ?

人名真係 我唔推天使冇咩記 淨係識上國同大師

桃奈呀！
但佢之後鹽我！明明我魔女個首轉左佢盞燈

總知係正前面 我心諗望唔望好 咁細個都咁大吸引力

點解琴日喺我面前 點解我依家隔住個mon睇

點解佢地個樣依家睇落好立體咁

我淨係唔清楚船木係咪應該嗌むすぶ

逝去感情如何留得住

開心啦春巴
今日大師提左你老婆個名
但個翻譯員on99唔知乜水

我全部前面都望 冇死追一個成員
因為喺前面 唔望好浪費

不如估下下年到邊隊黎

我感覺最鹽係勝田呢個不嬲唔計 之後真係桃

ふなき？

叫 船木世界第一！

我果刻想大叫はるなん同屌翻譯

勝田要睇心情

JJ上年反應好唔好?
一係冇, 有都係MM 天使 JJ loop姐

我望到佢對住第二定三排佢個飯做勁多小動作
成日跳到過黎就對佢笑

桃係會間歇斷一陣電，但其他時候都好開心好好笑容，完全唔覺得鹽

我都係 不停追有時追到最易d call都冇做 忙到仆街

我見佢跳舞有同人say hi

好正全部都好型好值得睇

梁川

勝田琴日算係心情好啦

但我去擊冇咩反應咁

睇完決定儲錢去玩2shot

就係唔記得係嗌官方nickname定むすぶ
例如笠原唔係嗌かっさー係嗌ももな

天使2shot when

9月去我娘子 我娘子同彩花講臭豆腐笑左

係

聲已沙，係咪太廢

真係有對比有傷害 大器晚成有一副眼鏡 佢地high到 完全唔同feel

我斷左成身

勁high，得呢首身邊d人先會跳

邊副 紅藍3D嗰副？

880真係好貴
日con黃牛都唔使啦

聽日出blog，台灣的飯好熱情，嗌得同韓國咁上下大聲啊

佢地見到驚訝一下立刻情緒光速提高 痴線勁正

我630之前有諗過買副3D眼鏡泣けないぜ戴
但諗諗下我企咁後, 算了

帶左有3d效果？

你到底追幾多隊

船巴大佬 小弟跟硬你

D飛一年比一年貴
我諗下年要1000蚊張咖啦

佢影相個陣比左心心我

有興趣就會睇現場

通脹

DDDD 揮手

有無人組團追天使live house

唔過1000，仲係3位數都仲覺得ok

我

可能下年就999$

說好的11月呢

加價去天使睇live house好過啦
live house好似平過con tour

Join!

去fes最爽

去唔去CDJ
上年同fd得兩個人硬係冇咁過癮

有無人知會唔會出dvd

會 佢影左大合照

幾時先出日程

其他都出晒

我覺得川村好似無乜人舉佢
見佢咁慘舉左一首

今日知醬唔知醒 有人話似riho

Riho三個月之後就畢業了

冇假
觀望緊下年metrock

佢好努力 日日更扑
而且又好想勾人飯 我覺得佢有上進心
會支持佢

知算啦 去踩背啦

新人係要啲時間養人氣
佢都好好人
送機時佢第一個望我

川村點講佢有幾次係我面前但引唔到我 好怪

佢擊掌係比最多回應嘅人

記得有次riho唔知醒
要自己出唔知2萬定5萬yen交通費
佢話打後既生活都好難捱

無辦法箱推到，正係望一件都暈，推晒真係會癲

你講起我擊大師擊得半隻手

係 箱推睇得一個第二個有福利你捕捉唔到

好似我咁

暈都頭埋

川村望佢個樣就知係好女仔

睇親天使 對眼都唔知望去邊好

賢妻

佢地隻手太細

之前release event嗰期
勁有心機咁自己整宣傳圖

本身麻麻地佢 琴日睇完覺得佢好有吸引力

有上進心過12期

想加推rikako，我一叫佢即刻望過黎超正

metrock多數band不過我先中得一兩隊
fes真係DD天堂

坐特急新幹線

麻醬講過 知醬好似riho 係咪flag?

りかこ好值得推

一程新幹線13000囉

型到爆 人又好
點解天使個個都咁nice

12期算啦
好記得佢喺今年春con武道館之前
po左自己meimei卒業場 自己張fc飛
兩年前仲係飯 兩年後喺台上同佢地一齊表演 好勵志

大師 唔知點解好想喊 大師比我感覺係大家好平等 唔係佢推都好 都會好好咁放福利 大師要畢業了

麻醬成日都有神預測
仲要離奇地準

年年都睇到勁想去 冇夏fes咁熱 人腳又唔錯

大師只要你係鍾意天使就等如鍾意佢

大師=天使

我勁欣賞和田

佢有內幕麻

禾莉佳子d反差好正

佢頭先係巴士勁正

武道館MC果陣佢都有講自己以前喺台下面睇，而家企到上台係夢想成真
果下唔小心感動咗
係迷妹既最高境界

知仲po春水

知表示冇影相放舊野

表演超型+喊包+MC啲動作好笑到爆
りかみこ真係保養雙眼

知會唔會走

唔想佢步riho 後塵

你唔推佢擔心d咩

咪啊，mm再黎，無知醬多數唔去了

我唔信啊

川村唱微笑歌果陣先正，本身把聲好夾可愛曲風，同埋係會感覺到佢對心目中一個王道偶像既理想形象好有追求
川村真係好女仔嚟

知個扑張相 佢變左平胸

春水同佢仲有傾計

喺現場我會喊埋一份

cg內部關係好啲?

頭先影相 川船桃三個係咁玩野
有次由川果邊做動作提旁邊一齊做去到和田 和田好似唔知 之後仲望一望佢地笑死我

個衰妹呢一年好似冇咁喊包
最鍾意睇佢驚訝同緊張 好好笑
最鍾意睇靚女

應該係

佢緊張個樣

大個囡啦

反而台呢邊十色似唔太成功 可能睇完又睇了

麻醬個blog講乜q 成日覺得佢又有想講又唔直接講

佢之前東音做good luck手勢 今日握手會有飯問佢

佢先話 仲以為冇人知tim 咁都留意到

佢成日都講依句

香港勝！

大師有時係呆呆地

呢張好型

但之後一野大器晚成反cap幾倍 成員都high到癲

搶閘了

釣你癮

自從maho真宣佈卒，rikako就開始少咗喊...

香港最叻偷雞
然後冇野叻

所以話天使咁多好女仔 箱推都正常

我先唔會中計
船木最高！

川村好努力 大家都有眼見 唔支持佢都唔會想反佢

相反喎 有d人喎...

真係着咩衫都carry到

今日の空き時間に
自称生田会のメンバー
牧野真莉愛ちゃんと写真を撮った♡

笑死 生田話maria係自稱生田會成員

あいあい
たけまほ

船木我覺得有種吸引力 望住我笑真係 我眼光移開左少少

點解天使男役型過早安男役咁多既？

明明係台灣提出先

船木係正既
我覺得佢係會記飯果種專業偶像
等我聽多d電台了解下佢先

冇所謂 大器晚成屌左成條街

專業偶像，咪即係你麻醬咁 下左功夫唔講人知

始球式笑到肚痛

早安上一代男役都仲好型架

早安前男役都可以同佢55波

春con呢套衫開場
我有半首泣けないぜ都係睇佢

尋日唔係呢套衫就睇返かみこ了

而家果件 返去做溫泉啦

上一代係チャラい男

佢表演上下得功夫多d

如果唔係有はるなん 應該推緊天使
服務好 擊掌又揸下你 大師教育下

有冇比人揸

畢咗過唔過檔

3期
あいあい依家過得開心就好

道重 大師 意義上可並列

之前睇blog，小關、船木同梁川一齊去唱k幾開心

中西 揸一揸 搞到我想同kamiko講可愛い 都冇講 呆一呆

大家都係菜，推埋囉

天使勁好

下個post Angerme 討論區 #1

一條係春菜 一條係西菜

香菜

船木同知醬fd唔fd?

唔係中西里菜咩

咁尋日可能係中西揸我

佢冇渣我

但mura好大力拍我

Muro 屌 最衰船木 今日瘋狂打錯字

你豬豬奶奶啦

哇濕晒 扎返個低馬尾仔就型爆

唉
中西里菜都係好女仔嚟，唱歌把聲好甜好舒服

香

拉埋隔離村落水

喂喂 我第一版打人名係想大家唔識睇下 記住睇

呀屌 中西里菜係咪拍av果個？

我真心係講緊里菜，不過唔多講啦，都陳年舊事啦
自膠返先

中西里菜=山口理子

下海果個麻 我記得邊個

難以置信，居然有人睇48

你4648住員斬

全員 屌

無睇五年啦，求放過

我琴日睇到偽飯個書包個章 差d想燒左佢

當年小學迷過女王

中井りか

好似笠原絲同我講完係邊隊
我都唔知係咩黎

Angerme! Angerme! Angerme!

ngt

好後悔如果帶はるなん野 會唔會引到和田講多幾句黎

Ngt係奶木版

踩場是不對的

新潟...

睇名都知

笑死 之前台灣有新聞po乃團hashtag左nmb46

Angerme都短裙呀

真心定假膠

真心唔識

剩係鍾意天使

我真係唔知

麻巴就係典型既花心仔 忘記一段感情只係一晚既事

你肯定係一晚
好似係兩個鐘嘅事

睇睇下春live tour諗起早年段原船木唱ROCKエロティック

邊有感情

我同麻既關係

只係明買明賣既一場交易黎

我比錢 佢比快樂我

服務完左 就冇下文 （點燃事後煙）

船木bb就真係出自真心既

舊年首純情反抗期先正，睇到我覺得FBI會揾上門

重點唔同
嗰時係聽兒童ハスキーボイス
而家係

邊個夠我長情同專一啦

專一你已經收皮

好專一地推咁多個

有無翻譯

包剪揼分士多啤梨
早安冇可能

如果和田係mm 應該都會打破呢d垃圾規矩

咁咪死得囉 大家開開心心先得架

我見到食牛肉果集dvd magazine
12期係咁望住前輩食

食到得番d殘渣 先比後輩食

係咪得我先識欣賞段原

有無人定期搞代購

顔不了
歌就

邊到有得睇

其實而家mm邊個冇咁前輩架子 選幾位出黎

辻希美

DVD magazone

而家現役

幾號先得架百幾隻

邊期

you are not alone

佢有架
連經理人都敢屌同玩

麻祖先黎

演唱會後台 鬼記得

咪google trans啦 意思掉轉晒

我由佢研修生時期已經好鐘意

道重呢

咁講啦邊年 春定秋

不嬲仆街

點會有可能記得

高橋愛
真心愛mm

道重同春菜玩到一齊

道重有脾氣架 不過我諗係壓力而黎 唔係架子

麻話會睇到貓兔果日可唔可以埋去玩

咪得春菜無前輩架子

一定唔係
之前有講過9期俾佢鬧唔少

有冇人當佢係前輩 連後輩都恰佢

高橋 豆 都惡架

鳩譯

譯英文我又覺得冇乜掉轉喎

呢d咪係天使果d囉 大家可以互玩癲下癲下咁 開心架

咁有時真係要鬧既

Brief: 話聖努力過頭，其實可以搵下前輩傾，就算撤下嬌都可以，因為早安係41人嘅team 唔應該係團內競爭 要睇大圍啲

上年仲期待緊佢會唔會入mm咁就多個歌手
不過見佢係汁汁都好開心 可能呢個先係最好結果

本身唔太接受到7人果汁
上年睇夏tour仲未好上電咁
雖然唱真係好勁 fiesta fiesta現場
但今年春con
同埋見佢同植村相處得幾好咁 感恩

收啦飯田

勁假 扮晒野咁

我記得貓果陣比佢屌到反皮

飯田先最撚大架子 屌9我貓冇禮貌唔同佢講早晨

有無人話我知佢做左d咩

一出道就同小田一樣光速進化緊
都算爭氣啦

下個post 屌mm 吹angerme

ruru入mm我怕會比人黑爆

清一色你條仔有冇話睇完場con睇中邊個

。。。。。。
佢話有個豬咪咪

飯田對d稱呼都好似好執著
之前睇hello morning d4期叫新垣做gaki san,佢就問點解佢係後輩要叫佢gaki san

竹內

好慘

飯田 終極老屎忽

今場幾ok啊

話唔定佢知衰 所以先叫聖唔好步佢後塵呢

唔使諗，啲wota肯定圍插佢醜

明明好得意

影相 有飯拎住花單跪佢 勁好笑

タケちゃん有實力又好玩

咪係

天使成隊都好好玩 好歡樂但諗起大師要走
唉

佢係咪嚇親

起左個好頭 之後都唔使擔心嘅 最起碼無啲濕鳩傳統先

舞美肥左都係似佢咋

冇啊 我地係下面等緊拍爛手掌讚個飯 勁正好好氣氛
佢咪係到笑死

就係個個飯同我換位

正
今次係好似影班相咁？

見到kami係到跳usa個動作

我覺得唔醜仲幾cute
可能我對外表無咩要求

係佢地坐係到 我地係後面 我係かみこ果到

又跳are u happy 仲要搞到個樣衰衰地咁跳

目は大丈夫=.=?

千幾蚊睇到呢場真係好值

兩老表 似有咩咁出奇

同香港場比，有咩唔同之處

多野送 有影相 佢地又放勁多 互動多

舞美真心淨係岩黑髮

估下ももなblog會點寫

香港最低 唔會再來了

台灣嘅各位好有noise呀

船木b今日狀態好唔好？

今日佢地影相果到都係咁玩 應該會好開心 一定會講副led眼鏡 大師出黎影相 佢向我地指隻手有帶台灣整應援帶

我原本都預佢會入mm
果汁本身唔計高木
佳林 朋子都唱功好
怕佢會失焦
但依家見佢發展得唔錯就開心了

好好 個衰妹平排望住我 我面紅了

係咪又係得我先識欣賞朱莉

香港冇影相都好
個個都怕醜 仲死

今次Asia tour去左3個唔同地方
唔同地方既飯都有各自既特色
今晚台灣飯好熱情啊！唔講仲以為喺日本演出緊咁

諗起小田初初都比人話佢醜
連香音一肥都比人日日笑就

我琴日都係咁 點解佢會咁電 明明係小妹妹

有影相好多野玩 好過擊掌 勁近睇佢地

你第一行仲唔夠近咩 望左成場啦

ヲタ對成員傷極有限
五人JJ飯冇黑段原咩
團內自己排人先傷

香港人發揮唔到有趣的點

小田個定位
唔知佢本人點諗

上面有幾個包括我都支持表弟

竹內掂啊

尋日先同島清換左張竹內

成日都覺得自己口味同主流唔同

タケ多女飯

all

表弟算多飯 尤其女飯

小田都俾人黑足咁多年，而家仲成日有人cap佢醜圖放大嚟post
H!P其他團既飯其實好少咁樣...

你都岩，ヲタ最嚴重咪握手會個八秒比說話自己聽

但團內mb排人，日對夜對先真慘

知

隔離救世珠咪係個反面教材

好彩有麻陪櫻

川< 西瓜甜不甜～？
< 甜～！！
川< 嚇到吃手手！😆🤲🏻
< hahahahaha！！！huuuu👏🏻
川< 幸福的(喜歡的？）不要不要的~
< hahahahahahaha！！！huuuu！！👍🏻👍🏻
川< ✌🏻

講起呢個人就燥
好彩HP點癲都唔會咁癲 可唔可以捉佢去睇下精神科

唔好污染個post pls

mayu去加拿大電影節
Q&A 台下有人著麻tee

現場聽完全唔知佢up乜

歌姬通病 櫻研修生嗰陣都好似有比老師話過

岩呀

超可愛 點解佢咁可愛

係咪覺得mm所謂嘅黑暗其實都唔係幾黑暗

有無小田醜圖睇下 想像唔到

又要轉推了

依家先知原來愛姐原來節奏感麻麻

mayu=mm

我唔想po 我驚你接受唔到

最多咪似賓賓+笑崩左，黎

我有排成日上狼版，已經見慣晒

淳君一早講左 佢節奏極差

節奏之神係貓 依家係麻

佢都電左我好幾下
成隊天使我都好鍾意

唯有當打緊份西工 mm有無邊個同其他團既人玩多，知？

會長同48 春菜同46

mm嗰班前輩咪西囉
呢代算好d 最多唔熟小圈子無視

48嗰d多花生到
睇就開心 飯就不了

西班牙

我同學燈死左西班牙

以鄉民cap圖嚟講，呢張算靚啦喎

春菜係mm外交大使

真心唔算好差姐 香港街度都好多咁上下

佢無論皮膚點差我都係咁愛佢

要懺悔了

咁你又貼

心痛 姐姐帶你去醫暗粒整返靚

見勁多人都係講食a酸

要測試下偽飯

無論櫻變成咩樣 我都會繼續推佢

呢d月球面濕濕碎 無懼世事變改 還是越難越愛

少年 你已經通過測試了

慶幸自己細個冇暗瘡問題

貼返d靚靚圖先

我有試過 就係好似櫻咁 上到高中就開始好返

哇齋睇相都爆爆地炸

親媽

出現了！ 早安的第13人

隱藏角色解鎖

睇緊船木入鄉果段片 佢好似唔係太開心咁 又唔喊

最近比mayu毒到忍唔住喺apple music dl
morning 娘既歌

下星期music station又有親媽帶隊

稻場好可愛
森戶後輩係船木

邊首啱心水

原來慢慢先開始喊 係咪心諗 仆街 冇得入早安

わがまま 睇完真夜中

15期

唔知佢上去唱定上去搞笑

稻場由佢研修生個陣已經有留意
佢同其他研修生有次唱愛之園真係
個陣仲係肥肥地

船木好似cool緊牙

船木綜藝感超強 笑到仆街

扮完可愛 餵食

下一秒變返低沉聲問人 拍成點

而家無咩哨啦 好睇左好多

狂褒船木野中

船木盡得桃子真傳
好似

痴線 連隻小指都跟埋比船木

稻香深粉紅色
yuka可能時辰到

船木梁川真係盡得桃子真傳

但係有邊隻生果係熱粉紅色

梁川都係咁架？

Ohagirl好勁 LIVE黎 咁咪要4點起身去番工

火龍果

兩個都好桃子
其實依家做緊pt idol既山木同小關 mc都有d桃子味
有冇人明我講乜

佢要5點入到廠 好似係

冇事既 kasa都係深粉紅 中西仲健在緊
但其實佢下年就25...

原來船木都係認真度橋人黎
奶奶爆佢D MC由朝早諗到夜晚

鄉女咁好service都係多得桃子教佢地

桃子教女有一手
嗣永塾

勁桃子味 好搞笑

點解知醬冇既 佢係咪放唔開偶像包伏

最衰佢無剪埋愛香啲片入去
桃子都叫佢師傅

專業精神

最欣賞D會努力改進會諗野同上進既成員

間接讚緊麻

其實好多都會既 一團總有兩個最努力既

屌4分鐘1比1

怕醜妹
不過咁都好可愛

一怕醜就耳仔紅晒

最近冇左啦

知醬音域好窄 老師！老師呢！

低音知

音域可以練既 如果有老師教

突然諗起 如果同船木對眼已經沉晒船 同橫山對眼咪會

ジュリン ＝ 佐藤優樹 ＋ 宮本佳林

原來以前組過依隊野

想睇2018版

以前幼麻把聲好好多
但都係比佳林屌打

以前咁樣唱仲感動

Maria係咪最近好忙

びょん

以前把聲聽落開心啲

小小まおぴん好qq

又有新人
初次聽MM d歌覺得點

其實mayu以前都係oha girl黎

你知唔知5/28天使武道館完左之後佢照上おはスタ

太貴不了

尊い

然後會長都做過

野中一聽 出晒汗

做左半年多啲就無做

台灣場應該好好玩

好癲

因為我純粹去搵有冇賽後討論
結果好似得呢度比較active

諗定下個post咩標題未

其實橫山剩係會同我對眼

アンジュロス 糞社快啲出日程

都係船木結

9月！9月！

雖然冇話要比較邊度好啲
但係唔同地方都有搞唔同嘅應援真係

垃圾公司大力啲推啦

9月如果真係去到就玩エアキス 我已經叫盡做巴幫我call定白車

唔係點叫糞社

我要硬食曬知横朱三個エアキス仲企到起身先可以幫到你call白車

咁你去完呢三個去搵加賀生田石田
横山我上先

愛香未入HP之前

めいめい

係貴過全部加埋

新橋 松竹座
めいめい真係總有一日上帝劇

雖然只係脇役
新橋真係

エアキス...

淫麻

知未必肯エアキス架喎

你做返麻巴啦

知醬話體調不良 blog走去po尾形合照 咁係咩意思？

未 我仲未嬲完佢

「你係果邊等我... 我好快過黎」

藤井式唔返工

Feel到佢好似已經冇乜幹勁
要睇下佢夠唔夠硬頸頂落去
定係會行りほ舊路

かわむ強行圈飯

幸福的不要不要的

睇番麻醬13年果d blog
明明就打好多字 又有幹勁

依家真係求其到爆

見到ptt有講
あやの真係好好

嚇到吃手手
點解可以咁可愛

佢好似同船木最fd

屌 好明顯奶奶打台灣篇野都興奮好多
對比下同香港果篇既感歎號就知

唔好冇下次啊

但真係好明顯 擺在眼前既事實

成員咁真誠正直做咩

其實一向都係咁
アンジュ對ヲタ要求好高嘅
打唔岩call會叫你再練下

真架？
點解冇人同我地講過

我咪係咁叫你地練call囉

真係咁高要求架？

通常係live tour MC先會講
所以冇乜紀錄留低

比個上年嘅repo你睇
ライブハウスツアーが多いので、推しジャンしてたらあやちょ先生に怒られます
また意味の分からない口上やタイミングがあってないコールを入れるとりなぷー先輩に、練習して来いと叱咤されます
なので、ヲタクルムはライブを上手に楽しむ精鋭軍が多いように感じます
だからアンジュルム大好きです

我去名古屋都俾タケ話二階靜